野豬都上前線築路障

野豬山頂覓食無果 推垃圾桶出馬路
11月09日(六) 18:24

今日(9日)下午5時許，有《東網》讀者行經山頂太平山餐廳對開時，發現一頭野豬靜悄悄在行人路上覓食，但一無所獲，牠疑因太飢餓，連路邊的垃圾桶亦不放過，把它推倒，欲伸頭入內尋寶，惟由於垃圾桶口太細，野豬一直都不成功，反而把垃圾桶推出馬路。有駕駛者猶恐撞及野豬，立即停車，另有多名市民舉機拍攝。野豬最終放棄，自行返回附近山邊後，失去蹤影。

連豬黎

新職業解鎖：馴獸師

連豬都食唔飽

笑唔出，好慘

香港人，報仇

香港英烈我哋對你哋唔住！

野豬都connect埋

野豬>港豬